強國老闆返Office無自我隔離14日

[代朋友post]

好撚驚呀，我公司友x證券強國老闆依家咁嘅形勢仲落嚟香港公司，唔自我隔離，仲兩邊office去，點攪呀，呢家中左可能會無病徵嫁，依家深圳封埋關，大條道理唔返上去。條友平日衛生意識惡劣，成日周街飛劍，咳又唔帶罩。但佢係證券部至大個個根本無人敢叫佢唔好黎，個個同事見到佢都好驚，屋企有大有細，人心惶惶，可以點做😭 ？

無得home office 都算啦，可唔可以唔好黎做恐慌呀？而家講緊個病中左可以冇病徵啊🤬🤬🤬🤬

我發現D大陸老細都係一L樣, 我做緊果間都係, 租間垃圾office以為自己大晒, 喺房食煙再經中央冷氣送D2手煙比成班同事食. 話咩食煙殺菌, 唔使帶罩. 都痴_左線. 佢唔覺有問題果下先恐怖. 大陸同事又成日打飛機講老細點好 真係唔明佢地點諗.

報警啦

如果佢報公司做隔離係無問題wo，
但前題佢要唔比出公司一步。

不過報警啦

同佢講，支那7-8成人都係煙鏟，佢地都死撚晒，你食煙又點會有用。
再加感動老闆字句，睇下勸唔勸到佢。

樓主好慘

呢間垃圾黎，早走早著，比個大陸佬搞衰晒

聽講你地Compliance head日日留甚至瞓office炒股喎